(拋𥖁引玉)而家有啲咩term係新入既高登仔未必識？

Hell雞

辣殺

一時俊傑

姑媽

渣ga

思覺文化

極度憤怒 名譽掃地

［極醜惡］

蟻多嬲死象

咁撚玩啦五寶

心理時鐘

秦國

尾機

肥V

見鬼勿O咀 潛水怕屈機

名譽掃地

between

而家啲高登仔真係有可能連呢個都唔識

moon

蝦腸

白痴紅毛仔

迷你龍

硬膠七子